Сбор информации о аренах и распределени игроков.

В качестве парамтра tag указывать команду из следующего списка, а в сообщении все по примеру.

**Арена:**

_Список команд:_
1. `info` - отправить статистику на лобби о игровых аренах и сервере

Пример сообщения: 
`{"server":"KoT-1","arenas":[{"name":"KOT","state":0,"players":0,"limit":16,"time":0},{"name":"KOT","state":0,"players":0,"limit":16,"time":0}]}`

2.  `changeplayers` - отправляет на лобби информацию о количестве игроков на той или иной арене

Пример сообщения: 
`KoT-1 KoT-21 16`, здесь  `KoT-1` - сервер, `KoT-21` - арена, `16` - новое количество игроков

**Лобби:**

_Список команд:_
1. `changearena` - определить на какую арену будет помещен игрок в случае захода на сервер

Пример сообщения:
`KoT-21 SugarBoy_`, здесь `KoT-21` - арена, `SugarBoy-` - ник игрока